\SetVersePairs{
  {\item \VSup{12}\Inchoatio{Quid}[ ]{re}tríbuam \MediatioII{Dó}[mino] pro ómnibus, quae retríbu\TerminatioII{it}[ ]{mi}hi?~\Antiphona}%
    {\item \VSup{12}\Inchoatio{Que}[ ]{po}derei retribuir ao Senhor \MediatioII{Deus} por tudo aquilo que ele fez em meu \TerminatioII{fa}{vor}?~\Antiphona},
  {\item \VSup{14}\Inchoatio{Vo}{ta} mea Dómino \MediatioII{red}[dam] coram omni pópu\TerminatioII{lo}[ ]{e}ius.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{14}\Inchoatio{Vou}[ ]{cum}prir minhas promessas ao Se\MediatioII{nhor} na presença de seu povo re\TerminatioII{u}{ni}do.~\Antiphona},
  {\item \VSup{15}\Inchoatio{Pre}{ti}ósa in conspéctu \MediatioII{Dó}[mini] mors sanctó\TerminatioII{rum}[ ]{e}ius.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{15}\Inchoatio{É}[ ]{sen}tida por demais pelo Se\MediatioII{nhor} a morte de seus santos, seus \TerminatioII{a}{mi}gos.~\Antiphona},
  {\item \VSup{16}\Inchoatio{O}[ ]{Dó}mine, ego servus \MediatioII{tu}[us,] ego servus tuus et fílius ancíl\TerminatioII{læ}[ ]{tu}æ.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{16}\Inchoatio{Eis}[ ]{que} sou o vosso servo, ó Se\Flexa{nhor}[,] vosso servo que nasceu de vossa \MediatioII{ser}[va;] mas me quebrastes os grilhões da escra\TerminatioII{vi}{dão}.~\Antiphona},
  {\item \Inchoatio{Di}{ru}písti víncula \Flexa{me}[a:] \VSup{17}tibi sacrificábo hóstiam \MediatioII{lau}[dis] et nomen Dómini in\TerminatioII{in}{vo}{cá}bo.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{17}\Inchoatio{Por}[ ]{is}so oferto um sacrifício de lou\MediatioII{vor}[,] invocando o nome santo do \TerminatioII{Se}{nhor}.~\Antiphona},
  {\item \VSup{18}\Inchoatio{Vo}{ta} mea Dómino \MediatioII{red}[dam] coram omni pópu\TerminatioII{lo}[ ]{e}ius.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{18}\Inchoatio{Vou}[ ]{cum}prir minhas promessas ao Se\MediatioII{nhor} na presença de seu povo re\TerminatioII{u}{ni}do.~\Antiphona},
  {\item \VSup{19}\Inchoatio{In}[ ]{á}triis domus \MediatioII{Dó}[mini,] in médio tui, \TerminatioII{Ie}{rú}salem.~\Antiphona}%
    {\item \VSup{19}\Inchoatio{Nos}[ ]{á}trios da casa do Se\MediatioII{nhor}[,] em teu meio, ó cidade de \TerminatioII{Si}{ão}!~\Antiphona}
}